［論屎］腸道益生菌

有冇巴絲食完yogurt，通常當日/翌日就痾爛屎
睇廣告就話yogurt 入面嘅益生菌有助腸道健康
實際就痾屎一pat-pat
成日痾爛屎反而覺得營養吸收差左

係咪要keep住食先有效

喺超市買左益力多一齊飲
細菌多樣化

食益生菌同yogurt有咩關係
去買一粒粒果D藥丸吞好過啦

yogurt菌種類太少
其實冇咩用
不過好奇如果將益生菌藥丸啲粉加落奶到會唔會變yogurt

去藥房買隻藥 叫 新表飛鳴 end topic

好似唔係個個啱食

我飲完鮮奶會急屎
關唔關事

我就yogurt 溝啤酒
令佢二次發酵

雨塘不耐

朝早飲凍野又會想痾
算唔算敏感腸

肥到仆街

食益生菌啦